今日有搭過地鐵荃灣線嘅麻煩入一入嚟

我係由綠色線出發轉紅色荃灣線
本身綠色嗰段都無咩嘢
但由旺角轉咗紅色線之後
一開車好大風, 隻眼就有好輕微嘅刺痛
呼吸都有啲啲唔舒服, 但就嗅唔到有彈味

想問大家有無呢個感覺, 定係我諗多咗?

坐低叫白車

B

有無人都係咁?